［集思廣益］一人一個令港人成功發動罷工既方法

我地呢場仗就係差咁一個成功既罷工，屌你老母講三罷講左幾次冇次真係有聲氣
你睇下班AO聯署下都未開始罷工政府已經叫定佢地要緊守崗位就知幾有用。但你同港豬佢地講咩為未來爭取自由個啲佢地根本唔會理，因為會理既就唔叫港豬！

特別唔知點解香港人最緊要就番工，番少日好似會死咁但又成撚日屌鳩番工辛苦又呻咩又星期一啦屌，難得有得俾你借道德名義拎光環又好呃like又好真支持都好，去到最後都係「番工不了」咁到底有咩可以說服到全民參與呢？

如果同港豬講：「星期一罷工變相六日一連放三日假喎順手去個台灣都仲得唔係唔罷呀？」

咁樣work唔work

點解你地咁鍾意番工！

我相信如果用罷工有糧出。應該會吸引到好多人響應。(可唔可以先成立一個罷工基金嚟支持罷工人士)等佢地冇後顧之憂。。。

聽老豆講完 只要一路搞鄉黑 何妖仆硬街

今次無大台，組織要下而上，
先加入公海，尋求共識！

公墓員工業行動-公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

只要令到AO大罷工，成效已經見到啦

Noise唔夠勁

要講明罷工後的行動。

罷工黎起屋企瞓覺，咁樣叫做放假。

無錯 一定要有一個行動 啲人先會肯罷工出嚟 612阻二讀就係一個成功發動罷工例子

文宣手足！